點解9月咁多人生日

食生日飯都食撚到窮

11-12 月天氣開始轉涼
又有平安夜聖誕節元旦
係咁嫁啦

平安夜扑
九月生
係咁上下

Boxing day